日本6日遊一問

如果日本6日遊 係唔係真係要預1萬幾蚊？ 上網search過唔同資料 但各位又有咩好推薦？

駛唔駛帶你去？

你晚晚訓街同餐餐食麵包加唔Shopping 咪唔使囉

普通一餐 乜都唔買 應該2000內都夠

駛唔駛咁多呀？ $1500 都得有凸啦。

你search過啲咩資料呀

你跟團去6日一萬蚊咪差唔多

幾時去呀 日本邊忽